[柒撚到唔敢睇]明明話不分化

理得佢咩背景咩人, 人地而家支持你, 你趕人走做乜鳩